涂謹申：自己是合法合憲的法案委員會主席

【Now新聞台】立法會議員石禮謙及涂謹申分別決定，周六在同一地點再舉行逃犯條例法案委員會會議，涂謹申安排的會議比石禮謙的早半小時開始，涂謹申重申自己是合法合憲的主席，石禮謙指會做主持應做的事。

涂謹申：「我是正式選出來合法合憲的主席，上一次會議已經討論星期六早上開會，所以我會留意房間的情況，可以能夠安排所以就定八時半至十二時半，所以出了通告，就是這樣簡單，其他事不擔心，因為這是正當需要做的事。」

石禮謙：「他們喜歡怎樣開是他們閣下之事，我只是執行內會的指引。（他們（泛民）比你們更加早坐上主席台時你會怎麼辦？）你告訴我應該怎麼辦。（你會怎麼辦？）我會做回自己應做的事件，到時再打算，大家說了出來，我們不需要想像有甚麼事情會發生，事情發生時我的責任是主持會議，就是這樣簡單，為何要複雜化呢？」

土耳其有個傻西叫瓜爾多
香港個傻西叫塗緊新

支那冧啦 仲係到做五毛
咁愛國就快啲返上去進貢啦

果度係委內瑞拉
做五毛做到你咁唔專業 無人工收架

巴打，如果你下個月出唔到糧，你會唔會喺度講返真心話，好擔心你要食草